[警察光環]25歲廚師冒警食左9條港女

25歲男廚涉嫌冒警在網上結識3名女子，分別邀約她們把酒談心後，跟女事主返家或帶到時鐘酒店侵犯，涉案男廚日前被捕。被告梅錦添被控1項強姦、1項非禮、1項未經同意下肛交、1項盜竊及3項冒充公職人員罪共7項控罪，今(10日)被押解西九龍法院提堂，暫時毋須答辯。

控方庭上透露，上次押後期間警方安排的認人手續已完成，連同現時本案3名事主，現時共有9名事主認出被告，皆涉及相類罪行，控方現申請押後以待警方進一步調查，包括基因校對檢驗及電話通話紀錄等。裁判官考慮控罪嚴重，認為被告有不依期歸押風險，故再次拒絕其保釋申請，案件押後至12月5日再訊，期間被告續還押監房看管。

被告梅錦添被控於今年8月某日冒警、9月27日在一屋邨單位強姦女子X及偷竊X現金1000港元。被告亦被控於今年4月某日冒警、同月30日在旺角砵蘭街維多利亞酒店一房間內非禮女子Y；以及被控於今年8月某日冒警，及於9月24日在旺角亞皆老街富城賓館內，在女子Z不同意下與她肛交。

港女而家唔洗飛機師醫生, 原來見到警察都自動M字腿

點解可以有咁多受害人
唔係第一個中招就即刻報落拉左佢？
點解可以係咁多人受害後先比人拉？
d女人係咪咁弱智

咁既撚樣都有9條女俾佢食

要坐幾多年?

警察執業資格

點解會同人開房同上屋企既

因為條女俾人屌完之後無報載警
撚知你俾人強姦咩

被告梅錦添被控於今年8月某日冒警、9月27日在一屋邨單位強姦女子X及偷竊X現金1000港元。被告亦被控於今年4月某日冒警、同月30日在旺角砵蘭街維多利亞酒店一房間內非禮女子Y；以及被控於今年8月某日冒警，及於9月24日在旺角亞皆老街富城賓館內，在女子Z不同意下與她肛交。

又唔同意同人扑野又跟人去開房，更係諗住補習或者學下點做一個稱職既警察喇

真警察唔洗坐
冒警都叫有個警字，應該減一半刑

個屎眼咁易入

屌屎眼唔知有無用套
三日後又屌另一隻西